王祖藍陳偉霆呢兩件垃圾藝人最有力證明大陸真係一個奇蹟嘅地方

只要大陸將啲香港垃圾回收再稍為包裝下
就算變成做一部吸錢機器亦都冇難度

吹牙？你唔抵得？

點解我要唔抵得？心服口服啫

講真 王祖藍雖然係造作少少 但係勤力同有料既
不過上去做小丑比人笑就真係有啲柒
陳偉霆真係唔想講

王祖藍點都稱唔上垃圾

佢真係冇咩嘢嘅
只係又樣衰又矮
靠扮女人扮小丑扮呢個扮果個搵飯食
但係又唔係好笑咁之嘛
慘得過班大陸人受呀

陳偉霆跳果啲舞跳到抽搐痙攣咁樣
啲演技又屎
唔係唔想講
而係唔知有咩可以講

又唔好叫渣滓咁衰
叫翻垃圾咪幾好

王祖藍未返大陸之前係TVB都有唔少主持JOB做下 同埋睇佢出道果套咩精靈樂園已經覺得佢口才OK

王祖藍都叫有少數人buy
的士陳就真係唔知為乜

陳偉霆歌喉柒 演技柒 跳舞柒
但係啲人民幣都可以係咁游埋去佢個戶口度
點到我地唔服